呢單嘢如果上左蘋果頭版會點？

中銀你仲唔撚仆街?

冇人關心中資銀行現金流？

如果萬一引發_ _，資金鏈一斷，就會產生雪球效應

真係會影響到國家級經濟層面，千祈唔好俾港獨黃屍借力打力呀

剷上分行櫃台囉,唔比囉又講唔出原因既即Call記者

大家千其唔好推呀 好大鑊架

我估某國就黎禁呢個字

擠提?無錢啦？

啱啱先用BOC WEB版轉走咗幾皮

推

延伸閱讀

「不要取消」 中國銀行戶口！

千奇唔好CUT中銀ACCOUNT

緊急報告！建行已經好唔掂

中國銀行業協會：中資銀行依法不應履行美國法院判決

推連登仔快D救國

大家唔好去攞錢住呀，比我去攞先呀

push

快d整長軰圖

「中資銀行完全沒有擠提風險，千萬別信亂港份子，請放心存款，分享給十個好友一起存款！」

up

支那美金唔夠，借嚟托一托，單車變摩托

G Chi

真正嘅戰場唔係狗總，唔係媽媽屋企，係國家經濟呀

人地食你隻卒，你唔一定要狙返人地隻卒，你可以食人隻砲架

冇啦冇啦

Ching公德無量

中資銀行

中支呀

千其唔好推呀擠提就卜街喇

Push

好在早排女經拎晒啲錢走
琴日重即刻申請埋HSBC戶口

雖然款已提 但我內心支持中銀

唔好推唔好擠提啊

睇咗個post去銀行先

無事既，咁大間銀行

好人好姐點會用支銀

為咗國家好，大家千祈唔好同時間瘋狂匯款㩒錢

支爆近了

啲字要大粒啲

支爆喇好驚呀

蘋果很忙

你隻三毛 今日食咗屎？

今日新聞

中國銀行間短期借貸成本降至10年來最低水平，原因是監管機構試圖安撫市場。上個月中國政府接管一家陷入困境的銀行令市場陷入恐慌。

冇事喇
監管機構試圖安撫市場
監管機構試圖安撫市場
監管機構試圖安撫市場
監管機構試圖安撫市場
監管機構試圖安撫市場

但真係存左款 唔會幫左佢咩

千祈唔好話俾屋企d老人家知啊！！！

打夠飛機未
就算唔夠Reserve都可以問同業銀行借
就算搞唔掂金管都會出手借

你果一千幾百慳返啦

屌而家即刻去銀行領錢走

大家唔好再推post啦喂
更加唔好po屋企長輩whatsapp群組啊！

推到中銀冚家產

吓

D人話咁樣過係帳面 拎現金出黎係咪好d？ 講緊用家實在既感覺

唔好推呀

你send張圖俾你阿媽睇下佢有咩反應先

銀聯海外提款仲拎唔拎到錢

晨早撤左資

拎哂啲cash出黎！

咁講就同話示威遊行無用因為一出解放軍就收皮一樣
抗爭就係全方位增加政府嘅管治成本
所以最好就係逼到金管局出手

好驚呀

林鄭呢鋪真係得罪晒全大陸

推呀

利申: 有中銀ac, 開始轉返去恆生

戰線唔怕多
最怕佢唔怕

樓主而家先開始轉錢

如果係咁少錢都搞唔掂
銀行死得啦咁!!

要紅字 唔夠大
標楷體 混殘體字

呢條戰線槓桿好大

美金？

哇！好驚啊！快啲叫我老母將中銀啲錢快啲攞番曬出嚟先！

總好似差啲嘢咁，但方向正確

啱啱電話app都轉走咗幾皮

轉兩皮美金
完全冇事
暢通無阻

恭喜

應該發動全港反中運動，取消全部中資銀行戶口，擺買中國貨。

應該唔會仆街 落樓下櫃台一樣轉到

睇唔出支銀仲虧過西亞銀行

唔好推上報啊

殘體呢！

唔好推啊

報蘋果有$500

我唔會信架, 一陣去中銀拎CASH先

報左蘋果自啦 有錢收

直接去櫃台cut account啦不如

會擠提咩？！唔好亂講呀！我好擔心會影響銀行經濟！

千奇唔好推

好彩琴晚整左收款，今日岩岩先過左10雞走

拎唔到錢？

開始拎唔到？！

咁點算呀
好彩我冇中銀戶口咋

唔好推啊出事點算

唔好信人自己親身去試下

我唔信，我今晚試吓

應該係樓主改唔到轉帳額
我一早set 左limit 50萬hkd
岩岩轉走15萬hkd 冇問題

哇屌 我而家即刻出去拎

係咪真係唔得先? 定樓主搞錯左D操作?

千奇唔好CUT中銀ACCOUNT

推爆佢！！！！！！！！！！！！！！！

我諗你低估咗香港人嘅有錢程度

大家千祈唔好推呀

不要推

又賴IT狗

呢張正

大家有錢既快d搞
我窮l只能幫推

2008年，雷曼兄弟曾被美國《財富雜誌》選為財富500強公司之一，為當時美國第四大投資銀行。

2008年9月15日，在美國財政部、美國銀行及英國巴克萊銀行相繼放棄收購談判後，雷曼兄弟公司宣佈申請破產保護，負債達6130億美元[1]。雷曼兄弟的破產被認為是2007年–2008年環球金融危機失控的標誌。

支那公司真係乜都做得出

唔好推咁快, 仲有d嘢未到期甩手

[置頂] 律政野餐要人！！！

擠提

巴打識玩....轉美金

呢D野邊有得等架
間野唔會收皮架，話哂都係發鈔行
最多細間過渣打咁

點樣可以一次過拎哂出尼

改到加轉到錢

同有無錢有咩關係
你中銀拎既錢放係另一間銀行到
其他銀行咪又會放返D excess reserves 出黎
盡其量搞到佢借錢Cost高左少少
樓主果一萬幾千拎唔到之後FF中銀出事真係打飛機用

啱啱先係中銀攞咗4皮人仔

一定要推起 獨立調查委員工， 查到警察有人懢用暴力，整多兩單豬sir 案，甘警察先唔可以亂尼，唔係只會一直被動被打。

另外就係一定要推走暴動定性！

幫幫手，唔該，這兩樣在長遠影響非常深遠的！

我已決定取消中銀戶口，雖然得幾萬元。盡一盡力

推撚到佢仆街

《背水一戰馬拉松路面目測》

香港人最撚叻係打逆境波，
由六月九號打到今時今日；
由無乜人理打到萬眾一心；
由全無希望打到曙光乍現。

請各位唔好自滿，而家嘅局面唔係不勞而獲，
喺用無數義士嘅汗水；同烈士嘅血淚換番嚟。
而我哋一班十九大學生，亦會喺接連幾日繼續為香港人提供最新、最準確狗隻動向，
令各位同路人能夠安身立命，變中求勝。
<

想喺不久將來見證條例真正撒回？
想所有受誣告嘅義士被撒銷控罪？
想未來依然能夠光明正大喺條街，
大聲屌鳩港共正苦老母都無人拉？
麻煩各位喺呢場抗爭馬拉松繼續跑落去。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

我lunch去匯豐開完戶口
早一個鐘諗住用app FPS中銀去匯豐
跟著就話咩第三方轉帳限額
搞左一陣set黎set去就得左
樓主app唔得試下web
再唔得你payme自己5000再pps中銀找數
我㩒機係係銀聯啲ATM度㩒

唔好推呀！

鎖了鎖了

GG

唔撚係呀 拎唔到錢？？
仲唔快d衝去拎錢出黎
一陣間銀行冧左 我地d錢就冇撚哂

wow

唔好推啦

蘋果記者你地好

佢黃絲 一早抽晒中銀啲錢出黎

傻嘅，緊係有理冇理禁咗先，一陣真係冇得禁咪仆街

要快啲同親戚朋友講先得

擠提係咪都要找卡數架？

落去㩒晒D錢先

唔好呀 我國無啦

有心唔怕遲

點解連登無人發現：

中銀、農業銀行、東亞 先後係6月發行債券

Cash out
揸現金
抽離銀行系統先有用

黎緊轉匯豐
今次你仲唔仆街

我都有轉唔到 但走左去拎出黎
你地自己諗自己

推啊

支爆近了
你們應當提款

你們轉去HSBC, 平保都係股東wor

支那化 , 非常時期槭禁止提款

中銀唔夠錢

愉景atm停止供應港幣，100都冇

荃灣愉景新城

仲有澳門頂住 澳門有好多人都用中銀

有冇人去babykingdom睇吓有冇人有同樣情況

推到支爆

拎哂d錢先

缺堤

岩岩試過轉唔到

去提款機提到

千其唔好攞錢

你太慢
讓領導先走

利申，已經取消戶口

頭先中銀打黎叫我開儲蓄戶口，仲要冇來電顯示。想block佢都唔得

好圖一推再推

哇好驚呀，自己系統問題轉唔到錢，同你去排隊拎錢但佢話銀行無錢有咩分別

d月供股票點算

戶口仲有10幾蚊，點算

輕推

Up

千萬不要推

鬼叫你唔早啲轉，唔抵可憐

屌 我仲想拎啲錢出黎架

都話一早轉咗囉，係出糧未搞掂

冇事既 入錢入錢入錢

同業拆息1.7厘
如果靠system block 左六成轉錢既人 得四成人會即時去門市搞 當一人十萬 有五萬人
100000*(50000*0.6)*0.0017 慳幾百萬利息啦 傻仔

愛國愛黨，快點存款

Wow開始唔俾轉走啲錢喇

爆了爆了 大時代

我已經將呢件事分享左俾身邊嘅親戚朋友，點知驚到想取消戶口。
大家千祈唔好周圍講中銀唔掂呀！！！。廢事引起不必要嘅恐慌

中銀用戶用渣打花旗櫃員機撳錢吧，因為中銀要比番手續費銀通的

睇到個post即刻禁ATM了

唔好嚇我

唔好推啦萬一引起恐慌點算呀

即係點呀

pish

不安

唔好推

姐係會攞唔到錢？

支支叫

一定要廣傳

咩事？

會點？

好多人中銀仲有層樓按揭
未過罰息期果班
真係call loan搵番樓主

死啦好為香港人擔心
知道有唔少人都開中銀戶口
會唔會有啲乜嘢問題架？

PUSH

依啲係咪叫擠提

無啲咁嘅事
唔好亂傳

好驚禁唔到錢，聽日去提款先得，自己渣住d銀紙最實在啦

支持

你係咪諗多咗呀
早啲瞓啦

啲錢變曬做數字

唔好推啦
中銀大把＄，唔會有問題的，所以大家放心轉用第二D銀行啦

擠提！！！

我就唔信中銀會有事
你地繼續用
我走先

push ah

等佢地到時佢地反思下

系統有問題？
要通知金管局等佢地查下幫下中銀
條link係度

金管局好負責任
收到資料一定處理搵銀行跟進

冇人要跳
到時大把銀行搶住爭生意接轉按做

pish

support

發夢聽人講係一樣有影響。求專家確認。

佢地實際上係少咗低息存款，會出現liquidity 問題，所以要喺interbank 借錢，會令佢每日 cost of fund 增加，直接影響每日成本。

仲有因為要maintain 存貸比率，少左存款令佢地d loans 批出量減少，直接影響收入。

推
朝早指定動作
推前有用post
洗走3毛post

接力一推

推到仆

尋日轉左citibank

hibor爆升

阿爺共你啲產唔駛你教

終於黎啦

澳門airdrop ?

大家唔好推俾條生路人行

聽人講銀行有事會仆街

有邊個仲未㩒晒啲錢岀嚟？！快啲去㩒

傷其十指，不如斷其一指

哇好驚 我好擔心係中銀嘅存儲，容乜易草咗成大半世既錢冇哂咖！

pushhhhh

想轉錢去買股票都唔得

剛剛想fps 轉走啲錢轉唔到.....

記者朋友你地好！

呢個職員真係好撚on9 唔知佢盲咗定無帶腦返工
不斷問人地已經講得好清楚嘅嘢
係咪得中資先請呢啲人？

有報導話中X(香港) 要去中X(澳門）拎錢急救。
真會好危險啊。 大家真係唔好玩野啦，一陣中X(香港）唔掂搞到其他行業真係會仆街。

一陣要政府救。 冇咗5000億起人工島，777點交代啊？

暗黑兵法呀，關係到錢d港豬就好緊張

痴線 中共咁大條水喉射住
點會無錢?

入左班支那廢老d group，就真係仆街啦
果班友仲唔六點係分行門口排？

唔好唔記得當年雷曼兄弟死左幾大獲。 美國就係冇救雷曼。

如果真係出事，中央又救銀行。咁大動作到時點會冇大陸人知? 到時可能引發中國四大行齊齊仆街...

即係如果真係出左問題救唔救都死。

所以你地當為左國家同林鄭，真係唔好玩啦，放返D錢入去啦。

好京京牙

我唔信 中共咁多錢
無理由唔救 日日咁多錢交易
都頂到啦

原來咁多人有中資戶口
從來都用過大陸銀行

精忠報國既野
廢老第一個走先

我都好想佢救下
等睇大陸人團結一致攞錢走

岩岩先轉左少少走 暫時無事啵

隔離又有post講打圈喇

全城8月1日提款到0.1

我驚我啲會無哂啊

千其唔好提美金呀

香港人，係時候到我地救返立場新聞啦

Push push

又做乜9啊BOC

係咪就執

我張中銀新版 500蚊紙 係未可以炒比大陸人

其實係封9左atm 等你班友冇得走資

頭先插張東亞卡入中銀機 話唔support
插渣打又得

我條女出去禁中銀機 4部機得1部有cash